{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200329",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영빈관횟집"
    },
    "text": "迎賓館の刺身屋\\n\n江原道東海市千曲洞834-1\\n\n東海市に位置する和食レストランの迎賓館は江原道で有名な飲食店で、10:00から22:00まで年中無休で営業しています。 この飲食店は100席収容でき、部屋も10室用意されています。 広々とした座席で構成されており、家族や団体の集まりの場所としても最適です。 特に、代表メニューである石焼クロソイわかめスープは、石焼ご飯と淡泊なクロソイわかめスープが一緒に提供され、ごちそうをしっかり満たしてくれます。 ミンククジラ肉はこのレストランの珍味中の珍味で、その味は本当に素晴らしいです。 また、寿司定食もさっぱりしていて味がとても良くて多くの人に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "迎賓館の場所はどこですか？",
            "answer": "迎賓館は江原道東海市千曲洞834-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "迎賓館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "迎賓館は10:00から22:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "迎賓館は何席収容できますか？",
            "answer": "迎賓館は100席収容できます。"
        },
        {
            "question": "迎賓館には何室の部屋が用意されていますか？",
            "answer": "迎賓館には10室の部屋が用意されています。"
        },
        {
            "question": "迎賓館はどういった集まりの場所として最適ですか？",
            "answer": "迎賓館は広々とした座席で構成されており、家族や団体の集まりの場所として最適です。"
        },
        {
            "question": "迎賓館の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "迎賓館の代表メニューは石焼クロソイわかめスープです。"
        },
        {
            "question": "石焼クロソイわかめスープについて教えてください。",
            "answer": "石焼クロソイわかめスープは、石焼ご飯と淡泊なクロソイわかめスープが一緒に提供され、ごちそうをしっかり満たしてくれます。"
        },
        {
            "question": "迎賓館の珍味は何ですか？",
            "answer": "迎賓館の珍味中の珍味はミンククジラ肉です。"
        },
        {
            "question": "ミンククジラ肉の味はどのようですか？",
            "answer": "ミンククジラ肉はこのレストランの珍味中の珍味で、その味は本当に素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "迎賓館で人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "迎賓館で人気のあるメニューの一つは寿司定食です。"
        },
        {
            "question": "寿司定食の特徴は何ですか？",
            "answer": "寿司定食はさっぱりしていて味がとても良く、多くの人に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 390
    }
}